點解歷史學家唔搵鬼幫手

你請個師傅 同隻鬼傾吓計
就有第一手史料
點解要咁辛苦睇文獻
又要睇花石喺度估估估

牛b 你最醒

請d 恐龍上身

鬼知咩